一人一個細個覺得自己有嘅超能力

以為我真係識波動拳
枝燈柱之後先會冧

隱形

射精

識攬級

你點樣覺得自己隱形

卒完眼之後以為自己可以用肉眼見到微生物

搭車望住個月亮 以為我可以令到個月亮跟住我行

十字死光

有陣風嗰陣
用個口一吹
然後咁啱有一陣風吹郁棵樹
以為自己係風之子

好似愛德咁
拍下隻手就可以用到鍊金術

識射蜘蛛絲

5歲識打麻將

可以帶黎公義

游水用掌打水 可以變化好多技能

喺水入面想整螺旋丸 真係有水流聚集旋轉 以為得我有 仲要成日游水去修練 唔敢同人講 驚佢地知道我有超能力會捉我去研究

勿相認

笑到仆街

食極唔肥

以為有超能力所有女人都會比我屌
原來只係因為我靚仔

成日覺得自己諗過嘅野都會成真。

透視眼（曳曳）

成日以為自己好似衝鋒21主角咁
見到條路可以跑出人群

覺得腦入面有個朋友同我傾計，以為得我有呢個朋友，大個左先知道原來呢個朋友其實都係自己

龍爪手不停左右轉，feel到道氣，覺得自己差少少出到螺旋丸

心想事成

same